Virtual Youtubers討論區（241）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

咁都中一首

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

咁都bingo

bingoooooooooooooo
mather ffffffffffffffffffffffffff

gura都聽死神唱歌

死神唱殘天

船長歌回集合playlist

準備定強都得了 MF

差ina

不仲了

咪呀

仲以為死神諗住強

歌LIST

運動會看更link

理

訓既時候Sifar同memex已經播左

死神RAP日文?

好認真唱

點記的

wtf

改詞

有冇監視窗?

#18

ポルカ？？？？

樓主pin this

thank you

好神

死神好似唔太岩唱呢種歌

低音唔夠厚

唔包尾已經執到啦 仲要壓勝

話唔介意人走去睇運動會，話佢自己都想去睇

依隊好混沌可能真係爆大冷

一姐照原定計劃決一死戰

我聽唔出原曲

倒數第一都係第一

再講多次
國際化chat

睇下純en fans有幾多

團隊戰有機會
個人戰真係冇可能

你睇呢2日訓練打交打到全部上哂身咁就知咩料啦

不仲啦 哪次不是不仲

等睇心心痴線打人

不愧係鯊皇 咁多薑硬憾本社

會唔會比人洗dislike

水姐記錯色幫左紅隊打氣
有冇傳心師

好黃

琴日兔先帶頭訓練打人

PVP真係睇邊一邊狂戰士多
有氣勢就夠贏

IQ5正常發揮

水姐幫紅打氣
coco係紅組

肯定係扮記錯幫龍心打氣

白組都贏啦咁 初號機 星姐 兩個打晒

死神玩大頭玩上癮

曲到圓

真係好撚on9

話唔定其他人臨時爆氣
前日Aqua都掉轉頭追斬星姐

首先我係心豚

應該叫火雞開個英文旁述
好似電視播奧運會咁

反串o黎
之前見佢唔少

會唔會有隊員交換環節

En有參加就話姐，一個en都冇

識玩 太political又會比人話引戰

中文差 個8個字即係咩意思

英文鬼佬易入口
不過我就唔建議咁做

google 通商寬衣

維尼之前up錯個四字成語

say sor 我中文唔合格

FBK禁左個chatroom?

串習總唔識字

AQUA WWWWWWWW

之前維尼係唔知咩大會上面讀錯左最後果個字
殘體农同衣字好似

本身係農讀錯左衣比人笑佢唔識字

要加火雞人工先得

同埋岩岩火雞先播完，比人休息下啦

Hololive大運動會

你連新聞都無睇.....
輕關易道，通商寬農
上面sc個句串習大大講錯字
農既簡體字同衣好似
輕關易道，通商寬農」。原意為減少關稅，整飭交通；促進貿易，寬以待農。

開波

Gura VS 本社

心心

白A開緊會

Sor剩係記得此句不唸

此處應有掌聲
笑到我

心心好擅長製作洗腦歌

原來PTR已經開緊Demon souls
但今日運動會

留名等睇死ser

小學生係咁上下

班仆街搞緊haachama

呢隻唔係心心整嘅
係REDALiCE

holo個mc有冇試過同時咁多人上線

終極看更link

琴日叫左人買

百鬼

大小姐

大台做咩事 仲咩未開

典睇得晒

可可無開台，變左呀心受罪

KORONE真係無出現

個server勁咗好撚多

扮工睇冇得聽聲

有冇分組表再睇下

我冇辦法用holotools同時播放
係佢個網唔得定係我部機問題

有冇人明佢哋做緊咩 咩企劃

3D

佢地契哥俄仔賺到笑
無本生利

冇計

Mio都3D

裝呢舊野

三家姐仲未開始

座長真係好鐘意玩頭

屋企人要票

要裝插件

大台好大回音

赤B陣容真係

屋企個moon要幾大先做到呢次食Q

瘋狂FING頭 90度

Moona

MOONA!!!

鯊鯊個台

MOONA

呢個算小事啦
之前among us 10個都係咁開

利申：兩隻21:9

OP

5個台者 EASY LA
之前ARK10個都係咁開

EPIC

三姐個台有野睇未?

好好笑

讓路

大台有埋宣傳片咁勁

唔記得熄咪..

有op

好多個都物理炎上

惡魔(天使)

鯊鯊咩事,收左台之餘仲要變埋非公開

自從上次雪山人狼都好似冇有過intro

有營運帳入黎做鏡頭

大台好撚正

耐久超人

有點勁

唔想撞台?

官方認證初號機

清楚(笑)

鯊魚輸左

爛狐做乜仲未開到

SHARK做咩事 真讓道?

無人睇?

兔田建設社長

MOONA變咗社長

Moona社長

MOONA社長

Moona係社長

MOONA變左社長

有冇人成功睇到haachama
我剩係見到佢不停播OP

可能收到call唔畀撞台

有冇傳心師

兔田建設社長 - moona

potato

大台3視點

好認真

佢部電腦出事

頭先播左陣就播返OP

要讓路
被出事

雞蛋不敵高牆

藉口黎既姐 一定係本社迫佢讓道
利申NGA傳心MODE

或者佢都想睇埋一份

shit
haachama開咗effect

pro 過電視台播運動會

GURA爆死

咁佢部電腦出事又真係唔出奇，廢到

水姐記錯組衝左出去

Polka

polka比自己友打

mio做咩二重音

主持把聲係邊個

未開始就死SER了

server收皮!

死SER

死喇
似乎真係爆爆地炸

斷晒

証明佢想同龍同隊
好黃

全部人error

完

扮大會廣播？

爆了

haachama 部腦咁廢仲唔熄左個光影mod佢

大型放送事故

唔好呀

薯仔server

橙巴知唔知佢哋做緊咩 我唔太明

友人A冇斷？

Lag撚到

屌holo唔係冇錢upgrade AWS ec2嘛?

完!

大慘事

Potato PC

我最期待的畫面出現了

係AWS入面 就升instance 啦
幾個鐘都係幾十幾百姐

COCO: cover係咩都唔做等錢收

咁撚大間公司都唔識做下壓力測試

scale up一日都唔肯比$

唔撚搞姐

一姐果邊好似都爆到開唔番台

真係當自己一姐
咁大個活動都撞埋嚟

咁都要釣

幾個油王SC抽佣都返晒黎啦

支支同鯊鯊fans ddos
利申 傳心c

知道個ser會隨時收皮,成個活動刺激左

會唔會玩玩下又死呀

今次我都唔幫鯊魚了

真心感受, 非釣

早D 試下滿員測試先正式上場啦應該 唔係一陣緊要關頭又死真係

琴日做左

MIO 同MIKO 真係好有直播解說FEEL

大台成7萬人睇緊

祭又去搞Mio

唔會

襟幾粒掣都懶

心心又高ping，部腦又唔勁，仲要有光影

換機好嘛

定咗鏡

Guest team係？

唔係官方做既

已經分唔到係定鏡定hang左機

無事既 最多咪重開server 唔會死map既... 唔會既

其實就算鯊魚都應該唔會夠撞

留名等睇有人比賽中途被消失

原來唔係全員開mic 好彩

又唔見屌埋Id
次次大活動都撞Wo

心心好似已經放棄左個chatroom
望左勁耐完全冇bam過人

直程wfc

當然唔係釣魚,有邊次係釣魚

玩好過啦
得鬼閒理個chatroom 咩

概要欄有寫

Polka痴左線

點聽其他人把聲

真係好嘈

全開mic 嘈到拆天
呢個安排幾好

正常,鬼得閒理

咁都俾你搵到

話晒個場佢有份整

出少句聲咪登啦

matsuri

得Haachama 一個自帶BGM

應該唔少人多開
鬼得閒睇chatroom

支又贏

搞事

fubuki chama

fubukichama

Fbk比人扔野

係咁掉野食上台

真係好彩唔係全部開mic

返緊工完全冇得睇

chaos到

笑撚死
扔鳩狐

返緊工+1 照睇

空媽都係咁

宜家空媽都俾人掟

MIKO

所以今次咪俾佢哋一齊參加

空媽扔得仲勁

笑撚死

訓撚左係到我都係第一次見

MIKO RETWEET左 應該問左借黎用

飛行模式

A-chan支咪好大聲

友人A視點完全沉默

飛咗

點解可以飛

講講下飛起左

creative mode?

友人A係god mode?

係 佢幫手做視點

半空嗰個唔係A醬咩

真·上帝視角

月兔糖

MOONA入咗PEKORA果組
PEKORA開心到

Moona shachou!

aqua爭取最後練習

應該係
飛得起但仲見到個人正常就係creative mode
飛得起但見唔到個人就係spectator mode
除非裝mod

又到星乃

友人A原來真係hang咗機

peko見到moona真係好開心

完全唔知聽邊個台好

頭先痴住係地下

好唔鍾意心心個光影mode

聽大台啦，聽四個隊長隨時要換耳膜

Happy 4 U

why not all?

ID又識英文又識日本, HAACHAMA又人設危機

睇haachama順手port下bot

本身聽緊HAACHAMA 因為成隊夠ON9
一有MOONA聽返兔仔

淨係得心心一個台受傷

友人A復活

係幾靚嘅，但好LAG
明明720，朦到好似360咁

聽兩個台已經=12人講野

點解會變左公主教

大台加兔夠駛

掛機haachama
支那

船長嘗試溝通

有冇人可以post多次隊伍圖

感覺心心個chat room已被粉紅完全攻陷

月兔第一次連咪

metoo，船長好努力講英文，笑死

你開唒4個台都有相

個機關咁好玩都有

人設係傻傻地喎

幫手掛哈叉媽report bot
見到有幾個report極都仲係度

好混沌

心心：你地慢慢洗，WFC

得fubuki有寫白b

開始咗
邊個負責計分

睇完deepL個翻譯都唔明

無對策係咁

Thanks

完左吸地下D野睇邊個多D就okay了

end左數入面有幾多雪球

MIKO用終界對翼個飛行模式癡落地

跌死左兩個

冇咁快

MEL點解可以keep住離地連跳
定係兔視點LAG咗

MEL跳唔起

咁都跌得死

はあちゃま同risu溝通到

邊個扔南瓜pie落去

紅組邊個搞事

心心好認真

有內鬼終止交易

狗狗個位邊個頂咗?

友人A超忙

白A唔知完左繼續丟

點解心心英文好似好左咁多

本身係計多一個

無 本身個組多一個人

班虫獄扮緊日本人鬧會長

佢果組本身就有7個人

本身個組7個人 直接唔計狗

已經熄左,冇眼屎乾淨盲

紅組贏pog

下, 紅組?

AQUA

標題都有寫

好嘈

紅竟然贏左

發生咩事

賄賂

之前燈到

紅組贏左丟白波

本身平手

白組有spy

SUBARU係內鬼

白組丟咗南爪pie入去

友人A忙撚到

WFC

我用mod整咗做唔睇唔係會員/superchat嘅嘢 舒服好多

佢扔南瓜pie落去？
搞到少一組雪球

すばる既18歲紀念企劃,
暫時係度鳩up緊大人之後會點

咁都有得笑

平時扮傻姐

出CHEAT都不敵智障隊友

GURA原來開返台

有25

佢哋做呢啲野仲黑世界憎，是但啦

幫miko上10萬啦
日本仔都唔專業

邊個提議丟南瓜嘅
拎出去打靶

唔侵一姐玩

紅B vs 白B
輸少當贏

相信會長做豬隊友

有內鬼

紅b實輸haachama

moona mc塊皮個背好似黑社會啲紋身

清楚組

清楚隊

ドーラ嘅大人代

其實呢個掉波波應該要放返個chest落下面 琴日botan自己一個都掉到滿左

紅B冇人會跌死

因為想有平手option吧

佢哋都未搞清楚日本台chat room規矩
觀眾之間又唔會自己傾
今日台主都唔會點睇 沖乜撚嘢

因為連跳都跳唔起

佢哋想洗到其他人唔想留言
但佢哋唔知有plugin可以filter

牙心唔識玩

隻羊唱歌真係好鬼好聽

我今日係黎食月兔糖既

赤b做乜4個4期生

一個人點玩

班賤畜點會理

佢地仲惡撚過你，會屌返你點解唔係你去就佢地

跳到呀，會長都跳得起

はあちゃま 喺澳洲會唔會lag

不仲

dola之前有上mzm既企劃同佢地合作過，仲有live同佢地搞過

會長企岩位 跳得好穩

POLKA射去邊

POLKA

白B好有秩序

心心企埋人地個位

polka搞事

好廢

POLKA射晒上天

會長玩得好過POLKA

兩邊都做乜9

頭先SSR都係咁 其實咁先易control
不過冇teamwork

Haachama發現秘技？

都岩 但估唔到有人掉左個南瓜pie入去

三家姐死咗

25 486

Ayame又趁三家姐忙走去蛇王

好似聽唔到會長講嘢

聽到

冇人指住我 摸下余先

白b笑死

你一講完就聽到

又燈

白B大抛離

原來換左大箱

友人A真係好忙

嘈撚過街市

燈神

polka sus

算豬得少了
得會長同公主正常掉到

個箱太細

勝在有連燈....

haachama 黎troll嘅

白B贏
紅1:1白

會長竟然係正常掉到嗰個

troll得過polka?

突然玩野

唔好咁啦 佢玩mario 連跳都卡左好耐

打交了打交了

瘋了

打雪仗

咁都細

雪球大戰

雪仗

雪球大亂鬥

變左打雪仗

有POLKA既地方 就如同馬戲團...

私了

體育精神

無啦啦變雪戰做乜

友人A先正

打狗怎能少得我

回到更衣室後...

有冇體育會時間表

給我打

邊個打交

呢關等睇AQUA表演

打兔個個邊個黎

今次真係有哂素材改

好似估matsuri

30秒RTA

佢周圍打人

A chan show晒discord啲野

白然了

水

佢地其實知，係度話人地自我閹割

白A贏硬啦 水姐親自上陣

同接高過我啊啦 屌你老母(拳)

Aqua+星姐

公開後台資料

佢就係官方，沒事！

水姐大帥上陣

AのB
HAACHAMA 真係on9

開水姐視角睇下先

會長
死得

連自己邊隊都未搞得清

唔靚 好怪之餘
又要LAG同朦
搞到唔想睇佢個台

水姐對會長 會唔會一拳打佢落街

公主會長

牙水必勝！

水龍

兩大不仲對決？

Aqua係打詩音

敬

余無得扮工啦

勁!

d垃圾唔去miko到搞事

無得同我水姐鬥

呢場居然唔上ssr

妨害ok

鼓勵打交

下駟對上駟、上駟對中駟、中駟對下駟

有妨礙但係點追Aqua
係後面食塵啦

邊有人跑

我就係要呢啲.jpg

不仲了

要專打GUEST落街喇
不仲

fall guys

SHION一開波就打7 AQUA

沖鋒21

變左空媽感謝祭

水姐：等我跑到最前，打晒你班友落街

Holo大亂鬥

aqua等陣一個抽全部人
再慢慢跑都未遲

成班人圍攻水姐啦

連V心結

水姐有水唔驚燒啦

水姐討伐戰

應該開個擂台 打人落街仲好

但係水入面有河豚

AQUA vs SHION vs IOFI

想睇兔仔幫MOONA打氣

兩個都同水姐有親

留名一開波就隻秋

陣間有冇人夠膽打そら大佬

Aqua直接行下面可能仲快過佢地行上面

冇人會去goal

給我枉死裏打

邊個打氣就要責名

可能行返轉頭追住打tim

SHION: 唔打唔打

第N屆holo大逃殺

突然醒起佢地係咪應該整個高空觀眾席
依家咁既角度好難睇

紅組必勝法

宜家呢個都大逃殺啦

"賭上職業生涯的打氣"

SHION話唔打但手會打

友人A

拎鑽石劍

Polka阻人tete

即刻打交

果然一開波就打

shion打水姐落街

唔得，笑死。

有架86上緊山

有2個跌左落黎

水組跌落街 照贏

水姐拋離晒

你班友燈到

水姐勁到

屌你拋成條街

Aqua: 讓你10秒都仲得

得女僕一個過到

詩音行下路快過水姐

仲得閒向後望

停左2次向後望

水姐：我快到連後面車頭燈都見唔到

睇唔到小學生幾時贏既

水姐86黎

但係第二?

水姐

水姐輸左WO 好似

詩音行下路贏喎

お嬢企左上台

shion?贏

我以為水贏左

係喎 第二

唔係水姐最早到咩

快到睇唔到

上面燈咗佢

我睇咗咩

原來係水姐連詩音既車尾燈都見唔到

行下邊

AQUA掛住望人輸左?

輸向後望

樓上好多夸粉

幾時贏?

班友個視點完全睇唔到

水姐係天堂線見唔到後面有人以為贏硬

小學生係地獄路線狗沖

龜兔賽跑

AQUA上去望唔清楚
佢係走得好快但成日向後回望

牙水係俾你地燈輸既

Aqua咁都輸到？

連登

又比你地燈死AQUA

淨係望上路見唔到下面Sion

咁都燈到

我見水姐神速但竟然輸左比shion
shion aqua teetee

MIKO 無條攝影師通道無咩野睇到

要睇番精華

youtube個report垃圾留言有用嫁咩

障礙賽有得用speculater mode睇應該好睇多

佢以後其他兩個仲未跳到嚟
點知小學生用生命值行下路

所以你地明點解要反夸

屌你有支那歌既

赤a勁到，又贏

咁都燈到
水姐上路勁到

專心睇算啦
我諗都冇乜咩人留意到chatroom

到空媽跑啦

miko 都應該要創造mode吧
感覺佢旁述會好笑好多

不過D觀眾跟住跑都係問題
成群人係下面見唔到小學生

原來シオン咁勁㗎咩
水姐龜兔賽跑咁輸 抵

空媽？

反夸十虎原來係頭號夸fans

今日觀眾都係多開黎睇 唔會睇留言

會有少少用，無聊可以report幾個當小遊戲

星姐直接殺Mel

Mel

水姐連輸兩場

5個視點，冇一個睇到個比賽

三家姐掛機

Mei死左幾次

星姐勁到

星姐

MEL狂死

mel

Mel冇save要由頭跑？

雪山黃金斧

個鏡頭完全睇唔到跑到邊

會長第2?

大佬咁都迷路

又係一人贏一個

去到床之前死左

跑完都唔知邊個拎第幾

完全睇唔到

今場唔係會長

係
友人A個視點就好清楚 不過好細

都係聽大台講

MELU 玩NO SAVE 縛りプレイ

星姐1
空媽2
Mel 3

好亂

主辦單位3個都應該要創造mode
唔係都睇得唔太清楚

星街1
大佬2
MEL3

應該大台開full screen睇友人A視點最清楚，第二個mon開其他team視點

白B個CHAT真係好CHILL

根本影唔曬，唔怪得頭先詩音贏都睇唔到

星街

MIKO 身裝仲係到 好怕佢掉落溶岩到

清楚組chatroom都chill D

LUNA vs MOONA vs FUBUKI

殺意好重

但友人A會睇埋discord

三家姐

其實佢地一人跟一個選手應該會方便d睇
有時睇睇下跟甩左唔知轉邊個台先睇到

moona偷打

MOONA打35
大膽

爭peko打交

lag晒機

3家姐手震

啲人LAG到一秒兩格咁行

公主第一!?

落地死左

跌死

路線設計有問題 根本下面係快D

lag到睇唔到

LAG到睇唔到邊個贏

情敵

LUNA讓左隻手都贏

又玩命

LUNA贏

上面靠跳，要好似水姐咁跳先快

公主 三家姐 moona

下面條路太簡單

LUNA:一隻手都夠你地做

邊個最尾仆死左

等睇今次運動會meme

原來琴晚跑得快係堅料

下面狗沖就嬴咁濟

真。損手

fubuki

FBK

成日都扮廢

大熱倒灶

FBK死左都有第2

仲未有下路視角，fbk 同阿夸都上路

原本應該差唔多
上面比水姐狗衝完改難左

下面玩魂沙同岩漿塊會好好多

486企上第一名個台，俾公主打走

下路睇兔仔

446去左紅B個咪做軍師

教左佢地跑地獄快D

會長有機WIN

下面啲熔岩都燒唔死人

下路贏左兩次

スバルーナてぇてぇ

會長把聲出現喺大台
支畜係唔係要燒埋大台

以會長嘅技術應該都係唔得 一跌落去個人就會騰

屌

上路星街贏1次

第一

點解佢地會知會長幾時上左大台

會長恐龍版MC勁到傻

不過個次係MEL 唔SAVE

感覺得都係下路快

會長VS團長

coco好撚快

會長好快

又係乜都睇唔到

下面行哂側邊d路

會長幾勁

會長

燈到

會長衰收尾

會長真係有練過po

你地又燈

真係燒死

會長俾你地燈死左

林美香

燒松鼠

真係燈死

團長

輸游水拖慢咗

團長把聲

把聲痴左線

團長包尾變第一

梳 下次好似喺波台咁
完場先出聲

會長有第二已經好勁

呢個組合係搵個冇咁手殘嘅

連燈仔..

佢哋唔跳，地上鳩衝，唔燒死就嬴

香口鬆脆

polka 同risu 係度瘋狂點頭JM9

lofi 同 risu貼貼

一開始呢度啲人又話會長唔識玩mc
依加

琴晚仲話水姐練到好似CS1.6咁樣跳睇唔到輸既可能性

唔訪問團長既

連燈唔係浪得虛名

龜兔賽跑真係笑死我

但始終敵唔過自己一開波個flag

一開場比人打落街
係咁望後
打假波讓賽

聽紅A個咪最舒服

忽略咗跑岩漿嘅厲害

下路太易

水姐太傻太天真

主台

紅組同白組追得算近 有啲意外

係咪下個到火箭飛人有得睇邊個跌死

lofi做咩

大半個紅B都係度troll 都冇事

感謝id

guest 完場 講感謝發言

完場喇

邊度個discord疾到咁

guest冇得玩了?

好墟冚

id好受歡迎

guest完 之後紅白繼續

應該係佢地兩個guest完姐

中場休息

唔知做幾耐今次個大型直播

利用完guest了

放飯

船長旁述加吹水勁正

rip discord kun

三姐做乜企咁後?

仲有

空中飛人

486同polka呢兩個25會唔會被殺

鳥人=486

人肉飛標

25仔嚟

iofi 即走

唔係兔

走哂了

都比面架啦，始終唔係官方活動

PEKORA 明明係CARRY但係個人項目無份玩

揾天使飛

竟然唔係兔玩翼

手殘天使

佢同心心好似冇玩過個人項

大小姐要玩無得吞PORT

RBC 小天使 AKI 百鬼

應該係驚太多人爆server

唔係兔仔出馬

俾かなた玩 又要輸了

係你睇一姐大牌到影都冇

有id冇en，係咪不仲了

等睇446神狙

其實項目係各組抽人出黎定 組長自己定?

開緊台啫

可以射箭 正

留係到反而尷尬
都送左佢地走

臨時決定

射鳩對手落嚟

好期待呢關

主辦方決定 應該唔係抽 分配到無重覆

miko玩唔玩
佢唔玩無咁好笑。想睇佢自動生成笑料

等睇邊個插水跌死

其實睇fd唔fd底

35又差少少死

446, aqua: 正

你有無見過評審拎住支槍跑埋一份

HO狗失格訓到傻左

可惜

指鹿泥馬算唔算

見過球證搶波踢

等睇觀眾中箭

明明係射敵人
點解我會諗到三家姐係瞄住百鬼

影住兩個藍毛
星街同lamy

好心佢唔玩就開creative mode啦

頭先啲比賽好正

有人咁講
電腦冇入連登account唔好genius我thx

大小姐比人用槍指住

你姐係當我奔雷手文泰來流架姐

三家姐運鏡好正喎
似電視轉播影觀眾啲CAM

雪山同隻羊？

羊同雪媽

都係睇youtube肯唔肯做
肯做根本大把方法

lamy同圍tete

pien camman唔係流嘅

每次都咁做會嚇走好多人
例如歌回打call
唔可能每次都recaptcha

開始未姐

我都係

又25 486

應該會萬箭齊發

得5發

短時間send大量重覆而且又長msg就應該要自動block 10分鐘

一組射一人都叫好d

NENE睇緊

Rbc快到

快到

咁撚快

RBC好快

RBC真係有飛過個圈咩
好似喺上面過

差少少

好似無過圈喎

冇 係上面過

RBC：想射我落黎?冇咁易

船長入晒講波MODE 笑死

好似話返咗老家，可能冇直播到嘅電腦

唔計？

要搞一定要清假帳號源頭，bot彈藥因爲會經常人手調整，就算建model check命中率都唔會高

做乜鳩

aki中bug

初號機射鳩水姐

紅A 視點枝咪真係最舒服

AKI做咩趴咗喺地

但試過都好難射下

淨係計落點分

bug咗係地下游水

Aki見啲玻璃污糟想抹下姐

hachama個鏡頭真係好on9
朦到乜咁

RBC飛得咁快射唔中啦

游乾水

錫住地下嚟抹

Mod

Miko個光影幾正

留名等睇AKI唔知飛咗去邊

唔知有無可能睇到飛到半空隻翼爆左

防空炮組唔準既

好勁

岩岩避箭幾型

過圈係加5分

AKI好似飛得勁過AQUA

真係唔係浪得虛名

aki 玩ark咁耐唔會唔識飛掛

又燈 綠圈

點射

比我想象玩得好 我以為個個都係直炒

bloom太勁會刺眼
effect好似miko咁就差唔多

飛到得1耐久好似會趺落黎

AKI 一飛即刻LOADING 畫面 咩都睇唔到

水姐次次紅色

天使我覺得會

留名等睇天使唔知飛咗去邊
天使手殘 唔信燈到

等睇落地撞死

練左好耐wo

天使死硬

白組咁勁既，賽前以為紅組贏硬

留名睇燈

天使一定炒

明明賽前個個都話紅B TROLL

完左先燈

唔係嘛，白組明顥勁好多

調轉左?

留名等睇跌落地即死

賭PPT飛出界

大家唔好再登 一陣真係紅組贏

天使已立flag

明明白組大炒硬

天使有分當贏

兔仔台有optFine zoom in 好睇好多

打定先

全程睇緊兔仔台

紅A應該搵船長飛
佢玩開東方

嘩屌你地 燈撚到

燈撚到你地

天使好CARRY

多謝連燈

又登

真係燈左

天使

燈爆

燈撚到